熱烈祝賀本週英超強隊順利取得3分🎉

雖然鏝、熱未打，不過都贏硬架啦

爺爺

巴打其實你撐邊隊架

我平時笑阿記，係恨鐵不成鋼

用心良苦，辛苦你啦

1:0未來隊

猁呢？

等反cup

請留意標題

三四弟互咬

1：1

反cup啦

差鏝未打，各位手足識買啦

中曬